各位，要冷靜，死人唔緊要，區選緊要啲

我哋求真相姐，復仇呢啲嘢邊啱我哋
人都係求苟活，邊有人想死
做奴才咪做奴才囉，有乜慘過死
你咪阻人返工，區選期又嚟

記得返工，保持冷靜，要贏，就血債票償

P.S：可能中槍嗰個係鬼，小心！唔好中陷阱！

我打完我都想打我自己

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

班人又會轉移視線話你放負口臭，都唔會承認自己重視個假選舉係錯

你係咪鬼，一定係計，還我真相，唔死都無用